有冇人同我一樣都係分唔到balu同佢家姐

屌兩個一樣樣 把聲都一樣

佢係咪有非洲血統

深黃youtuber

樓豬盲fced

分到

把聲差好遠喎
樓主應該連balu同佢老母都分唔清

猿人血統

好易分喎

算唔似樣啦
Balu笑會顯八字紋啲，Poki就臉包啲
最似係兩個都咁黃
最新條扮cooking mama好好睇